Программа, которая по введенной сроке вычисляет число слов, начинающихся с гласной буквы.
Программа, которая по введенной строке вычисляет номера слов, имеющих длину 3.
Программа, которая по введенной строке вычисляет последнее слово максимальной длины.